有線$68有冇附近加費？

請！